Mafia III 觸發唔到任務

得兩個任務，都係叫我去同人交談
去到撳實正方形，之後冇反應
咩事呀

PS4版

推

河岸區嘅任務嚟

而家成個傻鳩咁，兩邊走嚟走去都冇嘢做

咩bug嚟

屌垃圾game
我已經唔係第一次出現我呢個bug

疊單問
M16要點unlock?

我都係咁, 留名跟進

我啱啱死咗次，再問就得

一出pc即玩，點知玩到47%中bug嬲接唔到任試過哂所有方法都唔得，最後嬲得濟del game

好彩我係ps plus送嘅
本身都諗住hea玩

我都係ps plus送, 依家無任接, on99周圍行唔知做乜..

玩左陣冇玩，d任務一式一樣勁悶